msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-SimpelViewer 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-06 20:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-06 20:13+0100\n"
"Last-Translator: fuggi <wp-simpleviewer@fuggi82.de>\n"
"Language-Team: fuggi <wp-simpleviewer@fuggi82.de>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Internet\\Dreamweaver_Filebase\\all_inkl_all\\fuggi82_de_beta\\wordpress\\wp-content\\plugins\\wp-simpleviewer\\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-simpleviewer-admin.php:14
#: wp-simpleviewer-admin.php:334
#: wp-simpleviewer-admin.php:427
#: wp-simpleviewer-admin.php:433
msgid "Create gallery files for this folder"
msgstr "为这个目录建立相册"

#: wp-simpleviewer-admin.php:16
#: wp-simpleviewer-admin.php:187
#: wp-simpleviewer-admin.php:228
#: wp-simpleviewer-admin.php:240
msgid "Edit captions and settings for this gallery"
msgstr "编辑相册的标题和选项"

#: wp-simpleviewer-admin.php:18
#: wp-simpleviewer-admin.php:188
#: wp-simpleviewer-admin.php:229
msgid "Back to the gallery list without editing the captions"
msgstr "不编辑标题，直接返回相册列表"

#: wp-simpleviewer-admin.php:20
#: wp-simpleviewer-admin.php:478
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: wp-simpleviewer-admin.php:22
#: wp-simpleviewer-admin.php:493
#: wp-simpleviewer-admin.php:500
msgid "Reset WP-SimpleViewer plugin"
msgstr "初始化 WP-SimpleViewer"

#: wp-simpleviewer-admin.php:36
msgid "The WP-SimpleViewer plugin has not been configured yet. Click here to configure it on the plugin's option page."
msgstr "WP-SimpleViewer 还没有被配置。请联系管理员在插件的设置页面中进行配置。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:45
msgid "You have not selected a folder that you want to use as a gallery!"
msgstr "请先指定一个文件夹作为相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:70
msgid "GD library version 2 or later is required. You are running version:"
msgstr "插件需要 GD 2 或更高版本支持。您所使用的版本为："

#: wp-simpleviewer-admin.php:73
msgid "Safe_mode is enabled in PHP. You will most probably run into problems with the gallery creation."
msgstr "PHP 安全模式已经开启。此模式下创建相册可能会碰到问题。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:76
msgid "Now the images and XML file for the selected folder will be created:"
msgstr "现在开始为您所选中的文件夹生成图片和 XML 文件："

#: wp-simpleviewer-admin.php:88
msgid "This file will not be included in the gallery - it is no jpg, png or gif file"
msgstr "这个文件将不会被包含在相册中，它不是 JPG 或 PNG 文件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:95
msgid "The directory you selected does not contain any jpg, png or gif files. Please upload them first (and ignore the rest of the page)!"
msgstr "您所选择的目录不存在 JPG 或 PNG 文件。请先上传他们（请忽略页面上的其它内容）！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:106
msgid "Now I am working on file"
msgstr "现在正在处理文件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:116
msgid "I have created the regular image"
msgstr "成功生成原始图片"

#: wp-simpleviewer-admin.php:120
msgid "and the thumbnail"
msgstr "、缩略图"

#: wp-simpleviewer-admin.php:127
#: wp-simpleviewer-admin.php:673
#: wp-simpleviewer-admin.php:698
#: wp-simpleviewer.php:122
msgid "Filenames should be used for the captions"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:132
msgid "and now it has been added to the XML file!"
msgstr "，并将其加入到 XML 文件中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:146
msgid "Sorry, but I could not create the subfolders for the thumbnails."
msgstr "无法建立存放缩略图的文件夹。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:164
msgid "Edit captions for gallery:"
msgstr "编辑照片标题："

#: wp-simpleviewer-admin.php:170
msgid "I cannot find the gallery's xml file, please check that the gallery's files have been created on the admin pages:"
msgstr "无法找到相册的 XML 文件，请到管理页面中检查是否创建了该相册："

#: wp-simpleviewer-admin.php:179
msgid "No images found in the xml file. Please check that there are image files in the directory!"
msgstr "XML 文件中未发现任何图像。请检查该目录中是否有图片。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:198
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: wp-simpleviewer-admin.php:199
#: wp-simpleviewer-admin.php:349
msgid "Date"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:200
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: wp-simpleviewer-admin.php:201
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: wp-simpleviewer-admin.php:219
#: wp-simpleviewer-admin.php:367
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y/m/d"

#: wp-simpleviewer-admin.php:267
msgid "Now the XML file will be recreated..."
msgstr "重新建立 XML 文件 ..."

#: wp-simpleviewer-admin.php:272
msgid "This function is not implemented yet!"
msgstr "此功能尚未实现！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:281
msgid "How to use the WP-SimpleViewer plugin"
msgstr "如何使用 WP-SimpleViewer 插件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:284
msgid "Use an FTP tool to upload your images to a subdirectory to:"
msgstr "使用 FTP 工具将您的图片上传至这个目录的一个子目录下："

#: wp-simpleviewer-admin.php:286
msgid "Make the folder writeable for everyone (chmod 777) and then select it in the list below to generate the thumbnails and the XML file. More information about this is available on the plugin's homepage:"
msgstr "设置这个目录的属性为任何人可读写（chmod 777），然后在下面的列表中选中它，并生成缩略图和 XML 文件。关于本插件的更多说明请参考插件的主页。中文版：<a href=\"http://blog.istef.info/wp-simpleviewer-cn\">链接</a>/英文原版："

#: wp-simpleviewer-admin.php:288
msgid "Click here"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:290
msgid "To show the SimpleViewer gallery on a post or a page just include the foldername in its content like this, you can also use the quicktag button in the code view of the editor for that:"
msgstr "如果需要在文章或页面中显示 SimpleViewer 相册，您可在内容中包含如下代码（子目录的名称）。此外，您可以在源码模式下使用按钮直接插入如下代码："

#: wp-simpleviewer-admin.php:292
msgid "your_foldername"
msgstr "<em>子目录名称</em>"

#: wp-simpleviewer-admin.php:297
msgid "Manage WP-SimpleViewer galleries"
msgstr "管理 WP-SimpleViewer 相册"

#: wp-simpleviewer-admin.php:301
msgid "The following directory does not exist - please create it and upload your images to subdirectories of it:"
msgstr "以下目录并不存在，请建立它并将照片上传到它的子目录下。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:314
#: wp-simpleviewer-mediatab.php:48
msgid "There are no directories I can use as a gallery. Please create some!"
msgstr "没有可以用作相册的目录，请建立一些！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:344
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: wp-simpleviewer-admin.php:352
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: wp-simpleviewer-admin.php:353
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: wp-simpleviewer-admin.php:388
msgid "This directory is not writable. You have to make it writable (chmod 777) if you want to use it for a gallery."
msgstr "这个目录没有写权限。如果您需要使用它作为相册目录的话，您需要将它设定为可写（chmod 777）。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:394
msgid "XML file found, you can recreate or edit the gallery if you like"
msgstr "发现 XML 文件，您可以重建或编辑相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:397
msgid "Edit captions and settings"
msgstr "编辑标题和设置"

#: wp-simpleviewer-admin.php:401
msgid "XML file found but you do not have the permission to recreate or edit existing galleries"
msgstr "发现 XML 文件，但您没有权限重建或修改现存的相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:407
msgid "XML file found, however it is not writable. You have to make it writable (chmod 777) if you want to recreate or edit the gallery"
msgstr "发现 XML 文件，但它不可写。如果您需要重建或修改相册的话，您需要使它可写（chmod 777）。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:412
msgid "You can create gallery files for this folder if you like"
msgstr "您可以为这个目录建立相册"

#: wp-simpleviewer-admin.php:471
msgid "WP-SimpleViewer Settings"
msgstr "WP-SimpleViewer 选项"

#: wp-simpleviewer-admin.php:495
msgid "Pressing the uninstall button does not delete any files. It just removes all settings from the database and asks you if you want to deactivate the plugin or start from scratch."
msgstr "点击卸载按钮不会删除任何文件。它仅仅删除数据库中的设置，并且询问您是否禁用插件还是重头再来。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:511
msgid "Size and colors"
msgstr "大小和颜色"

#: wp-simpleviewer-admin.php:514
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:516
msgid "Default width of the SimpleViewer gallery as it should be shown on the page, e.g. 500 for 500 pixels or 90%."
msgstr "SimpleViewer 相册在页面中显示的默认宽度。例如 500像素请填入 500，或者使用相对宽度，如 90%。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:522
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:524
msgid "Default height of the SimpleViewer gallery as it should be shown on the page, e.g. 500 for 500 pixels or 90%."
msgstr "SimpleViewer 相册在页面中显示的默认高度。例如 500像素请填入 500，或者使用相对宽度，如 90%。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:530
msgid "Textcolor:"
msgstr "文字颜色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:532
msgid "Color of title and caption text (hexidecimal color value)"
msgstr "标题颜色（十六进制颜色代码）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:539
msgid "Framecolor:"
msgstr "框架颜色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:541
msgid "Color of image frame, navigation buttons and thumbnail frame (hexidecimal color value)"
msgstr "图片框，导航按钮和缩略图框的颜色（16进制颜色代码）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:548
msgid "Backgroundcolor:"
msgstr "背景颜色："

#: wp-simpleviewer-admin.php:550
msgid "Color of gallery background (hexidecimal color value)"
msgstr "相册背景颜色（16禁止颜色代码）"

#: wp-simpleviewer-admin.php:558
msgid "Gallery creation and appearance"
msgstr "相册外观"

#: wp-simpleviewer-admin.php:561
msgid "Framewidth:"
msgstr "框架宽度："

#: wp-simpleviewer-admin.php:563
msgid "Width of image frame"
msgstr "图片框宽度"

#: wp-simpleviewer-admin.php:564
#: wp-simpleviewer-admin.php:572
#: wp-simpleviewer-admin.php:580
#: wp-simpleviewer-admin.php:638
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: wp-simpleviewer-admin.php:569
msgid "Stagepadding:"
msgstr "边缘空隙："

#: wp-simpleviewer-admin.php:571
msgid "Width of padding around gallery edge. To have the image flush to the edge of the swf, set this to 0."
msgstr "相册边上空白的宽度。如果您希望让相片充满相册，请设置为0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:577
msgid "Navigationpadding:"
msgstr "边缘空隙："

#: wp-simpleviewer-admin.php:579
msgid "Distance between image and thumbnails"
msgstr "相片和缩略图键的间距"

#: wp-simpleviewer-admin.php:585
msgid "Number of thumbnails in one row:"
msgstr "每行显示缩略图数量："

#: wp-simpleviewer-admin.php:587
msgid "Number of thumbnail columns. To disable thumbnails completely set this value to 0"
msgstr "缩略图列数。如果希望屏蔽缩略图，请设置为0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:593
msgid "Number of thumbnail rows:"
msgstr "缩略图的行数："

#: wp-simpleviewer-admin.php:595
msgid "Number of thumbnail rows. To disable thumbnails completely set this value to 0."
msgstr "缩略图行数。如果希望屏蔽缩略图，请设置为0。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:601
msgid "Position of navigation:"
msgstr "导航的位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:603
msgid "Position of thumbnails relative to image"
msgstr "导航的位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:604
#: wp-simpleviewer-admin.php:615
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: wp-simpleviewer-admin.php:605
#: wp-simpleviewer-admin.php:617
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: wp-simpleviewer-admin.php:606
#: wp-simpleviewer-admin.php:625
msgid "left"
msgstr "左侧"

#: wp-simpleviewer-admin.php:607
#: wp-simpleviewer-admin.php:627
msgid "right"
msgstr "右侧"

#: wp-simpleviewer-admin.php:612
msgid "Vertical placement of the image and thumbnails:"
msgstr "图片和缩略图的纵向位置"

#: wp-simpleviewer-admin.php:614
msgid "In most cases this is best set to center. For small format galleries setting this to top or bottom can help get the image flush to the edge of the swf."
msgstr "多数情况下最好设置为居中。对于小相册，将其设置为顶部或底部可以使图片充满相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:616
#: wp-simpleviewer-admin.php:626
msgid "center"
msgstr "居中"

#: wp-simpleviewer-admin.php:622
msgid "Horizontal placement of the image and thumbnails:"
msgstr "图片和缩略图的水平位置："

#: wp-simpleviewer-admin.php:624
msgid "In most cases this is best set to center. For small format galleries setting this to left or right can help get the image flush to the edge of the swf."
msgstr "多数情况下最好设置为居中。对于小相册，将其设置为顶部或底部可以使图片充满相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:635
msgid "Max. image dimension:"
msgstr "图片最大尺寸："

#: wp-simpleviewer-admin.php:637
msgid "All images in the gallery will be resized to this dimension"
msgstr "相册中全部图片将会被调整到这个大小。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:643
msgid "Image resize quality:"
msgstr "图片缩放质量："

#: wp-simpleviewer-admin.php:645
msgid "Resampling quality used when creating thumbnails and resizing images."
msgstr "缩略图和图形质量"

#: wp-simpleviewer-admin.php:654
msgid "Show download link or caption:"
msgstr "显示下载链接或标题："

#: wp-simpleviewer-admin.php:656
msgid "Should the caption link to the original image, open it in a Thichbox or should it be text only? You can also hide captions completely. "
msgstr "标题可以指向原始图片，在 Thickbox 中打开或仅仅是标题文字。您也可以完全隐藏标题。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:658
msgid "Show link to Thickbox"
msgstr "链接到 Thickbox"

#: wp-simpleviewer-admin.php:660
msgid "Show download link"
msgstr "显示下载链接"

#: wp-simpleviewer-admin.php:661
msgid "Show caption only"
msgstr "只显示标题"

#: wp-simpleviewer-admin.php:662
msgid "Hide caption"
msgstr "隐藏标题"

#: wp-simpleviewer-admin.php:670
msgid "Standard download link text/caption:"
msgstr "默认下载链接的文字/标题："

#: wp-simpleviewer-admin.php:672
msgid "This text will be proposed as caption text when creating a new gallery."
msgstr "当建立相册时，这些文字会被作为标题。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:674
#: wp-simpleviewer-admin.php:677
#: wp-simpleviewer-admin.php:699
#: wp-simpleviewer-admin.php:702
msgid "Use filename as caption"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:684
msgid "Standard gallery title:"
msgstr "默认相册名称："

#: wp-simpleviewer-admin.php:686
msgid "This text will be proposed as gallery title when creating a new gallery. If you do not want to have a default title leave it empty."
msgstr "建立相册时，这些文字将被作为相册标题。如果您不希望指定默认标题的话，请留空这个选项。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:695
msgid "Download link text/caption:"
msgstr "下载链接文字/标题："

#: wp-simpleviewer-admin.php:697
msgid "This text will be used as caption text for the images in this gallery."
msgstr "这些文字将用来作为这个相册中相片的标题。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:713
msgid "Gallery title:"
msgstr "相册标题："

#: wp-simpleviewer-admin.php:715
msgid "If the gallery should have a title write it down here, otherwise just leave it empty."
msgstr "如果对相册有什么说明，请写在这里，如果没有请直接留空。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:725
msgid "Sort images by:"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:727
msgid "Select how the images in the gallery should be sorted during gallerycreation."
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:728
#: wp-simpleviewer-admin.php:774
msgid "Name, ascending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:729
#: wp-simpleviewer-admin.php:775
msgid "Name, descending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:730
#: wp-simpleviewer-admin.php:776
msgid "Date, ascending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:731
#: wp-simpleviewer-admin.php:777
msgid "Date, descending"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:743
msgid "Other settings"
msgstr "目录设定"

#: wp-simpleviewer-admin.php:746
msgid "Enable Thickbox:"
msgstr "允许右键点击打开："

#: wp-simpleviewer-admin.php:748
msgid "You can show your full size images in a Thickbox, a fancy javascript tool."
msgstr "您可以利用 Thickbox 来显示完整图像。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:749
msgid "Yes, enable Thickbox"
msgstr "好的，启用 Thickbox"

#: wp-simpleviewer-admin.php:750
msgid "No, I only want to link to the image files"
msgstr "不，我只想链接到图片文件。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:755
msgid "Text to be displayed in feeds:"
msgstr "订阅中显示的文字："

#: wp-simpleviewer-admin.php:757
msgid "Most feed readers cannot display the Flash gallery. In your Feeds this text will be shown where the gallery is supposed to be."
msgstr "大多数订阅用户无法观看到 Flash 相册。在您的 Feeds 中，这些文字将被显示，以告知用户如何观看相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:763
msgid "Show howto text?"
msgstr "显示帮助信息？"

#: wp-simpleviewer-admin.php:765
msgid "Uncheck this box if you want to hide the howto text on the manage page."
msgstr "如果您不希望在管理页面中看到帮助信息，请取消此选项。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:771
msgid "Sort list of galleries by:"
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:773
msgid "Select how the list of galleries on the manage page should be sorted."
msgstr ""

#: wp-simpleviewer-admin.php:783
msgid "Directory settings"
msgstr "目录设定"

#: wp-simpleviewer-admin.php:786
msgid "URL to images directory:"
msgstr "图片目录的 URL："

#: wp-simpleviewer-admin.php:788
msgid "The directory where your images are located has to be accessible under this URL"
msgstr "您存放图片的目录需要通过此 URL 来访问。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:794
msgid "Path to images directory:"
msgstr "图片目录："

#: wp-simpleviewer-admin.php:796
msgid "The full path to your directory where your images are located on your server"
msgstr "你服务器中存放图片文件的目录"

#: wp-simpleviewer-admin.php:802
msgid "Regular images subdirectory:"
msgstr "常规大小图片子目录："

#: wp-simpleviewer-admin.php:804
msgid "When you create a new gallery the resized images will be put into a subfolder with this name"
msgstr "当您建立一个相册时，调整好大小的图片将会被放到这个子目录中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:810
msgid "Thumbnails subdirectory:"
msgstr "缩略图子目录："

#: wp-simpleviewer-admin.php:812
msgid "When you create a new gallery the thumbnails will be put into a subfolder with this name"
msgstr "当您建立相册时，缩略图会被放置到这个子目录中。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:874
msgid "Skipping thumb creation for this file, file type is invalid:"
msgstr "无法为此图片生成缩略图，文件类型无效："

#: wp-simpleviewer-admin.php:880
msgid "This image file does not have a correct image format so I am skipping thumb creation for this file - please upload it again:"
msgstr "这个图片没有包含正确的图像格式，因此无法为它生成缩略图。请重新上传它："

#: wp-simpleviewer-admin.php:938
#: wp-simpleviewer-admin.php:946
#: wp-simpleviewer-admin.php:953
msgid "The new image could not be created - skipping thumb creation for this file:"
msgstr "无法建立图片，插件将跳过为此文件建立缩略图："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1011
msgid "I cannot open the XML file, please check that write permissions of the folder are correct. Filename is:"
msgstr "无法打开 XML 文件，请检查文件所在目录是否有“写”权限。文件名为："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1014
msgid "I have opened the XML file, but I was not able to write into it. Please check that write permissions of the folder are correct! Filename is:"
msgstr "成功打开 XML 文件，但无法对其进行改写。请检查文件所在目录是否有“写”权限。文件名为："

#: wp-simpleviewer-admin.php:1018
msgid "Yeah, we are done!"
msgstr "成功完成全部操作！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1198
#: wp-simpleviewer-admin.php:1554
msgid "Here a SimpleViewer Flash gallery should be displayed. Click here to open the post in your browser to see the gallery."
msgstr "这里将显示 SimpleViewer Flash 相册。点击此处在浏览器中查看这个相册。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1225
#: wp-simpleviewer.php:121
msgid "Show image in full size"
msgstr "显示完整大小的图片"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1240
msgid "Plugin has been configured!"
msgstr "插件已成功配置"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1275
msgid "Settings saved."
msgstr "配置已保存。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1285
msgid "Plugin has been reset!"
msgstr "插件已经被初始化！"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1288
msgid "Now you can..."
msgstr "现在您可以..."

#: wp-simpleviewer-admin.php:1297
msgid "deactivate the plugin"
msgstr "禁用插件"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1299
msgid "or start from scratch."
msgstr "，或者重头开始。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1402
msgid "You can only use Thickbox links if Thickbox is enabled."
msgstr "如果开启此项，您仅能使用 JSBox 功能。"

#: wp-simpleviewer-admin.php:1565
msgid "Database has been updated for the new plugin version!"
msgstr "数据库信息已经更新为新版插件的设置。"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:6
#, php-format
msgid "Add media: %s"
msgstr "添加文件： %s"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:8
msgid "Add a WP-SimpleViewer gallery"
msgstr "管理 WP-SimpleViewer 相册"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:14
#: wp-simpleviewer.php:67
msgid "WP-SimpleViewer"
msgstr "WP-SimpleViewer"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:31
msgid "The following directory does not exist - please create it and upload your photos to subdirectories of it:"
msgstr "以下目录并不存在，请建立它并将照片上传到它的子目录下。"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:36
msgid "Select the gallery you want to add to your post:"
msgstr "选择您希望加到文章中的相册："

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:69
msgid "Show selected gallery"
msgstr "显示选中的相册"

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:70
msgid "Show only a link to the selected gallery with this linktext:"
msgstr "显示指向选中相册的文字链接："

#: wp-simpleviewer-mediatab.php:77
msgid "Insert into post"
msgstr "插入文章"

#: wp-simpleviewer.php:68
msgid "WP-SimpleViewer Galleries"
msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer.php:68
#: wp-simpleviewer.php:97
msgid "WP-SV Galleries"
msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"

#: wp-simpleviewer.php:200
msgid "The svgallery shortcode has an invalid format. It has to look like this:"
msgstr "svgallery 代码无效。正确的格式应该类似这样："

#: wp-simpleviewer.php:218
msgid "I cannot read the gallery's xml file: "
msgstr "无法找到相册的 XML 文件："

#: wp-simpleviewer.php:218
msgid "Please check that the gallery's files have been created on the admin pages!"
msgstr "请到管理页面中检查是否建立了相册。"

#, fuzzy
#~ msgid "WP-SV GalleriesXXX"
#~ msgstr "WP-SimpleViewer 相冊"
#~ msgid ""
#~ "I cannot open the xml file to read, please check that the file "
#~ "permissions are ok:"
#~ msgstr "无法打开 XML 文件，请检查该文件的权限是否正确："
#~ msgid "Base directory for images:"
#~ msgstr "图片的基本路径："
#~ msgid "Foldername for regular pictures:"
#~ msgstr "存放原始图片的目录："
#~ msgid "Foldername for thumbnails:"
#~ msgstr "存放缩略图的目录："
#~ msgid "Update options"
#~ msgstr "更新设置"
#~ msgid "I cannot read from the existing xml: "
#~ msgstr "无法从现有 XML 文件中读出数据："
#~ msgid "Please check the file permissions!"
#~ msgstr "请检查文件权限！"

